【好仔唔當差】Another Eden：穿越時空的貓》(16) 記得攞P5活動角

Google Play：

App Store：

Q&A
Q.建唔建議首抽?
A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好
A.5星奶-瑪莉(大獎) 或者 最新既 蝶火女 姐係紅色和服果個蘇賽特 (AS) >其次水劍(謝提), 水法(麥提/AS), 巫女(尤奈) 基本上宜家有五星就練
基本上大部分五星都有用, 不過你要最勁既就果幾隻
奶: 瑪莉 或者 火補(蘿潔塔) (補.法攻.異常盾)
物理打手: 忍者(燕) 茜AS 蝶火女 (蘇賽特, 之後有專武會用原版多) etc.
法師:水法 (麥提/AS) 之後有專武用原版都勁
輔助: 巫女(尤奈)

Q.有冇得同人玩?
A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知
(其實都可以既 大家一齊開心. 不過唔知會唔會引起其他人暴動)

Q.副本係咩黎?
A.係次元裂縫入面可以打到角色既職業書,升星書
每日0500、1100、1700、2300時會回復1張綠票1張紅票。
打完第11章,係次元就會開放HARD難度
打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

【心得】副本系統須知、天冥值介紹及角色升星(升級)職業書出處(更新國際版V2.0.2) (取自巴哈 貓友)

Q.爆左主線之後有咩做
A.百討 釣魚 外傳 礦坑 清票

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?
A.去次元夾縫左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升5星
A.升啦,男主,大波艾美,青蛙,海蕾娜,莉卡, _王 都有得上5星 (日服),係爭阿妹未有. 而邂逅角 (阿佐美, 迦琉, 思琳) 優先用夢書升5星 因為你唔會有機會抽到佢地5星

Q.邊到打最多經
A.現階段國際版v2.0.2 - 魔獸城,最常出4隻
宜家出埋1.5後篇可以去魔獸城隱藏道路刷經驗
之後有封域就可以打經驗關 (1張紅票)

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?
A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題
A.力量-物攻
智力-魔攻,補量
耐力-物防
精神-魔防
速度-行動順序
幸運-爆擊率 (法師法攻本身冇爆擊 升幸運聲稱可以減低被爆擊率)

Q.有冇攻略網站推介
[url]A.https://

巴哈

Q.仲有冇其他野要注意?
A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有廣告10石拎,總共30石

最新版本：
同P5 合作，新手恩物
兩隻都算實用

睇住攻略打輕鬆啲

成日switch去第個app一陣
入番去又要再load過隻game

冇睇攻略
唔夠朱雀打
紗希同魚法打唔夠魔

屌那星 新手依家先第8章 好想快啲攞joker
仲要卡關喺時之塔

係.
睇一睇巴哈攻略都唔得
好耐以前都唔係咁

留名

狗屎運

東方最後個王係朱雀？
我指國際版

有冇邊度有得睇靈晶？
唔識+未整過

巴哈個excel未齊

yes

哩個唔齊咩

當初無勁水角真係好難打 又要換人上去降力

點解艾米你地會用3無屬多過2風屬既
我指放係第3招狂禁af用
我反而編隊係屬攻先
方便砌弱點隊

但見人地艾米d野係用+無屬攻
因為風屬有人取代到佢

我唔識分邊d係上中下級
剩係識屬下同中級

火之力下級
活化之後可以裝
覺醒完就變左冇得+上去的了

然後d mp回復斧
剩係知斧先可以裝

咁搞陣靈晶先再去打

火之力 下級 (+3)
火炎之力 中級 (+5)
爆炎之力 (職業綁定) 上級 (+10)

睇名同數值可以知道
活化之後可以裝上角色 但係淨係加白值
活化再覺醒就可以加白值同埋特殊效果

大約係咁

每個屬每款武
n咁多款晶

點解日版最新個外傳 港町會咁LAG 有無巴打又係咁樣

下星期出貓貓 有得換走隻黑貓

有無人覺得d夢書易出左好多

冇

新Post lm

睇啲角色任原來除咗東大陸仲有西大陸 加埋未來外次元
隻game寫唔寫到咁多

打到2本蝶火
岩入第3次終境

lv1

換左兩本?

諗起中大理大

2本打
3本終境

3終境都揀碟火 咁有愛？2.0 後我想要水母 得一本打返黎
唉 異節前去過五次終境 之後一次都未去過
係一次地牢詩人咁大把........ 報應

玩咁耐淨係見過2次詩人

蝶火有得用就用喇 好快就冇機會上場

我啱啱去到 特效係多左啲 feel到部機暖左啲 不過又未去到好lag

我iPhone 7

想蝶火女轉返去龍騎士

我得中二槍
都冇其他人
咁異節得佢簡之麻

出咗專武 本體重上兵器榜首一陣

破完1.5部
數一數免費石抽到既5星得4隻

想問如果我本身得蝶火女
如果食完職業書之後變返本體
咁仲使唔使再食異節先有得用返蝶火女？

唔洗

咁就好 希望出專武之前農得切啲書

要咁好大獲

五星職業書相對易出好多

成日想問樣野，靈晶係蝶火/龍騎互通定各自3粒？
無咁多錢試

應該係互通 我冇試過

係 淨係一本書對五本異節已經覺得好辛苦
雖然而家都卡緊5星火書

互通

燕加白無垢招技勁靚

好game留個靚名

又又又又又又又3星

免費抽根本冇五星

新手剛玩留名

頭2千石中左4.5星奶瑪利已經好開心

畀人BAN帳

用左存取終境大法？

各位再見 呢個月玩得好開心亦都同大家傾得好開心

竟然 仲諗住營運會唔理 畢竟係單機game
rip

巴哈都大把人被鎖啦
不過好似鎖24 only

第一次鎖12-24

鎖24hr姐
你第一次引繼既時間點既24hr後就可以玩番

咁啲異節有冇退返 冇退既比佢鎖24都抵

新手玩左幾日想問抽邊個池好
暫時打到12章淨係得隻5星麥提
同埋主角係咪一定要升？

火補池，好似叫蘿潔塔？我見你冇瑪莉，火補同瑪莉差唔多
忍者就不了，聽聞vc lv3要去到東方先解到
主角群升男主同艾米，其他睇你有冇愛

如果微課金就抽補師池

抽part1 搏中燕 如果會課小小就課必中五星
玩多章 開協奏可以拎兩隻五星加專武
基本上主角群之後嘅主線可以升五星 建議升主角同艾米 同埋可以升天值加能力值

睇你交得足唔足陀地

交陀地就唔洗ban

日本仔好多驚都係咁 只要課得夠 營運就咩都睇唔到

睇住朱雀d模式終於磨完佢

as紗希招巨人
連埋瑪莉
唔知點疊疊到王扣0

以為6rd招野扣好多
垃圾黎

依家用緊呢隊
都叫有隻補既
但打王就成日都好似唔夠打
要高佢幾lv先岩岩好打得贏

依家即刻打
咁外傳洗唔洗打埋

話說白鯨係咩黎的

1.5隻隱藏Boss, 打完有50石

異節跌極都係建御雷 我要娜基同茜呀

回鍋玩家 爆左第一部 依家應該做咩都抽咩Pool

1.5
歷史咁悠久

引繼引到鎖左應該仲未上到終境

邊可能唔理
一黎個個都用營運就無收入
二黎課金人士覺得唔公平就唔課金

我上個post已經畀人ban過
人類總要重複同樣的錯誤

外傳唔洗住，等你有加成角先打，btw 協奏mona 都係補師

我岩岩先醒起協奏有mona ,每次回1500
唔抽補就抽忍者pool, as 水母
忍者有全體技，但因為去唔到vc3, 全體得大冇特大水母對打龍宮好有利，仲要佢地屬排一二， 但冇全體技

日日都係抽機械人,比隻人樣嘅睇下都好丫

本來
綠打緊天塔
紅王城升男主天

而家破左東方
轉去綠打東方
紅打完天塔先升到男主天

機械人唔係人呀

新post留名 今日肝咗個第二部去先

佢個樣係人樣咩

玩bug ban好正常姐

3.5都無阿屌

嗰堆人都唔係用引繼

我見巴哈有人免費9抽，有4抽4.5星or up

玩次露查那2綠票
收工
lv1=>lv36
好鬼耐

兩隻5星都見有...
我都無咁貪,但求要人樣啫

新手LM

你地玩國際版定日版

巴哈：免費單抽九抽中：4.5星狗頭 , 5星狗頭 , 4.5星貓刀 , 5星會長

我第一日免費抽係4.5星

銀門->4.5->米悠

國際，我好鍾意佢人物劇情，我一直想抽安娜，雖然佢廢，但因為想知外傳真結局，可惜我最近抽到佢4.5only

新手想問米悠係咪冇用
唔好曬時間升?

今晚最後啦，只希望唔係機械人囉

其實佢真係冇咩力，睇你有冇愛，佢個斷章幾得意
不過如果你火隊唔齊，可以用佢，as茜就好掂

不過都冇咩四星有用，睇下依篇

好似冇今晚，1月6 3pm 完， 你已經抽咗最後一次

大家小心身體 出入戴口罩
共產黨又送大禮 沙田帝都酒店

咁快最後啦原來...
全3星

唔覺抽左9次咁既...

唔用引繼用咩？

點解東方副本我覺得待難打d的

岩岩開始玩 唔想買AC益班人 如果自選5星係咪揀瑪莉?
但D Ranking網見到最勁補師 デュナリス 排第一

頂...我只記住6/1，無記時間.....

睇你咩隊
打大蛇最易

真，自求多福！

日版? 唔買AC何來有自選
定係你已經課左金

國際版 我見抽卡個個度限定第一個池佢話用碎片可以自選一隻5星

係咪星夢之相遇

你睇清楚左下角寫住 '付費'

我知呀 覺得隻GAME幾有以前玩RPG既FEEL 想長玩諗住課少少

你見到第一果隻補師係幾個版本之後既事黎
國際版應該仲有一排先有果隻

喔 既然係咁就冇問題了
不過建議你將主線推完 抽晒鑽睇下會唔會抽到瑪莉先 之後再課自選 你可以限期果日課自選 之後仲有30日可以比你揀
デュナリス 簡稱風補 強係因為補血之餘仲會幫隊友上必爆 又有30屬盾

冇錯 開局有瑪莉唔會有煩惱

課左自選 有瑪莉 風刺水法（未As) 應該換咩好 我見上網話由奈同忍者好似好勁
岩岩回鍋冇耐

專登轉返中二原版去打八妖會唔會好傻鳩

等多一個月先選

你兩個version都80？

會更新？ 岩岩已經買左

個碎片可以留30日 睇下你缺唔缺角

如果你呢30日入面會再抽卡 有機會撞中同一隻 到時就喊

未轉返中二 得蝶火 我玩日版 蝶火已經無咩用 但係自己又無咩風角但係我7本夢;書

聽人講升晒邂逅 夢書留10本

仲未解ban

留10本做咩

有夢書冇角可以升
得番盾佬未升5星

頭先抽另外三個必中 已經撞左風刺同瑪莉

入咗五之境 應該點好

氣球定井

Dim gun

唔知嘅人都係繼續唔知好啲

終境咗？

抽唔到呀

我差一本異節升到水法AS
但冇BUG去到終境
咁岩刷兩次地牢見到詩人就拎異節走左
唔知會唔會BAM

地底

其實邊個值得升as
會長4.5
中二槍4.5, plan 原版
水鎚4.5
紫央4.5
章魚女4.5, plan as
水弓 5
地法5

水弓兩個version都實用

打左十幾次待終於贏

2格生命碎片

話說
艾米用2大風
仲扣得多過3特大無屬

有冇獨眼

冇第2隻vc降攻
用番紗希打朱雀好過

主線我用伽黎降攻

你呢隊冇降力打待會爆炸

男主一隻加物耐應該都夠咖bo

主線可以隨時換入隊麻

打左十幾次
咁岩50%換到準備af
af完岩岩好打死

我想知有冇人成人彈App？磨磨下boss跳game好煩

更新=重裝

我怕今日重裝完，聽日又更新
師兄都係ios？

ios如果唔重裝更新彈
重裝就冇事

應該就有更新

都唔見最新消息度有

起碼叫成功磨完boss

估姐
而家KEEP住一星期更一次

每日一抽呢

已完，最後係1/6 22:59

杜娃AS真係好索
但諗到佢已經幾百歲就。。。。。

連4.5都未中到就完左

東方裝係咪用時間亀東方地圖就可以+10？
異境裝就要綠紅票？

出異境冇掂過
而家過哂主線綠票要打碎

東方裝係野圖就可以+10

農東方武個主要問題係升+10用好多錢

h同vh異境都係綠票

咁小器
你直接送10抽都好過19每日1抽

錢解決到既...

佛系唔知點解玩到3千萬
不過可能靈晶會搞到冇哂

我未玩東方武同靈晶前有2000幾萬
而家得返200萬

你狂整靈晶

我都係諗住佛系慢慢整

謹有既中級屬攻晶係+智速

靈晶可以打東方副本出？

你個ac 解封未

靈晶全覺醒要用4-5億

8號完 你課左先 30日內再選都得
有錢就課埋攻擊手必得個pool
中邊隻都賺

其實如果去到5境先用存取大法
假設你試3次 唔得就算 會唔會鎖你

吸入吸先
仲未打到

60lv 去邊到練lv 好

我都唔知會唔會整到5個人用

稀有fear都出埋
係咪ban完我宜家補償返畀我

終境獎勵最後有冇收返?

入唔到終境

話說joker招弱點+1次有冇d破越生態

伸利未練

原版會長值唔值得升AS?
剛好夠異節同夢書.

邂逅角升晒
剩返嘅4.5有貓刀,狐弓,安娜
暫時5星有蝶火,國王,會長,風拳,狗頭,水拳,妖刀,巫女,水母,男主

主線打完凶獸王
開左巨魔戰役後篇就停左
平時都係清票升男主天值多
係咪主線優先?

諗緊攻人應該裝+2攻晶+1回mp
定3個攻晶好

全攻

我覺得無用

終於行完100萬步

too weak

點解我瑪莉魔大打蛟龍都會耐性

屌好耐無出過白票

國際係咪未開八妖的

開咗

起碼都打到對有現代東方AD先

綠票係咪可以慳返唔駛打異境
剩係要黎刷天值?
發覺H勁低機率升

我拎來打東方 又會跌異節又快趣

想問下月華火隊 用佢招-50%物防對佢其他火斬技有冇加成 AF個時用鮮血之舞定不知火好

咁我衝主線先

朱雀當時都幾難打 我玩日版先秒住過

打第2次就有異節了

可能知我冇5星
有異節都冇用

真唔真 我打咗兩個星期都無

以為金鋼睇巴哈簡左弓
但我冇5星弓角

時貓唯一有得揀錯既野
Btw 後悔無揀弓 揀左槍

頂你個肺用緊wifi都話連唔到
隔左陣彈我出標題

最後悔係派生揀錯咗物理

揀魔好啲？
我第一把都未派生

應該係 物理真係多少少

頂你d裝一定要執地圖d野既

我都係 睇攻略網跟住㩒 之後出嚟就係物理強化

因為你拎晒兩樣材料 一定係物理

推

真快趣
之前異境打太耐棄咗一排

東方要整4杖1劍1拳

得13隻5星

-50%物防係全隊都有用喎
如果你疊晒buff af係用不知火

時空貓真係好多免費角仲勁過課金角

男主同大波米真心勁

有忍者係咪可以唔練大波米？

好似唔同用處吧

日日清票總有一日會練到

綠票東方 紅票阿爾德天值

無時間搞艾米

啱啱先用完清咗紅卷 肝咗第一個外傳

夢書其實一定留俾邂逅角先

點解我換左火屬ge杖仲換到水屬ge杖

每個屬性 配每一款武器都有一粒
慢慢換吧

想點

啱啱見到有人用模擬器按件精靈升lv
有冇人試過

後期原裝會長同原裝中二一齊上毒害之力痛到仆街

但好j 資源自己諗 係可以慳返既

岩岩中左4.5星既繆露絲
呢隻好唔好用
玩左冇耐應該有排都升唔到5星

利申 我5星得麥提同PS5果2隻

繆露絲ok呀，可以當係奶媽，打水屬boss招盾又有用，遲下出AS勁到飛天

你玩玩下會愈抽愈多4.5
而且你有夢書都應該優先升送既5星先
我已經有4隻4.5抽到5星 upgrade左

不枉我打到而家
差本女皇之書就邂逅角畢業

咁蝶火轉中二定留返俾其他4.5升好？我果3隻4.5都好似麻麻

睇喜好

睇你夠唔夠人用吧
升2隻5星=用得1隻
唔夠人不如升多隻5星砌隊易d

仲有5星送咩!?

暫時啲角都夠用
都係儲住唔用住

應該指邂逅角吧

最後一日忍者池都係抽唔到

正想出POST 講一樣既野

之後抽其他就會唔小心中返 日常

萬能既連燈仔請出招

船

球

其實第5層刷終境
試兩三次就收手
安唔安全?

無謂搏啦
到時無左個ac喊都無謂

我咁樣砌 一上黎就開半af 0靈晶都打到一千萬

原裝可無腦

艾米同阿佐5星冇全體真係削鬼左d

(我指我有既幾隻5星裡面)

第一次好似鎖24hr
我諗住試2次 唔得就罷
睇下會唔會領野同大家匯報
講還講 五境分分鐘半年都入唔到一次
都唔係話試就試

終於打爆第1部機
D野有排追

你風王陣係抽定儲異節
見巴哈啲自選推薦 啲人成日叫人換克勞德
因為風王陣OP 有原版就可以打異節換
我心諗 指定異節3本 到你儲齊可能都淘汰左

有3隻邂逅角
高難度關 過左會比5星角你
但要自己用書上 三隻都勁
仲有隻外傳送 唔洗用書

全部抽 課金護肝呀

係有陣都op架啦 呢加斬陣仲痴線

國際原來魔獸王出左5星任
岩岩諗住以為蛇肝有類似托托個d野執search下就見到

而家主角群得妹妹同莉卡未有5*

成隊65lv邊到升lv最快
同埋專武係點拎, 冇玩一排

你玩咩版

日版唔知係咪出得多AS
近半年覺得異節易出左好多

青蛙都有了

唔見聽日有更新

有

攪好錄制就得
我搵啲可以普攻就死晒個啲可以打過夜

咁樣打外傳

如果你講引繼嗰個方法的話當然唔好 好易賴嘢

都話得個妹同莉卡冇

跳繩1000下

對唔住囉

見刷緊天塔外傳有落青蛙
問清楚佢有冇得5星
有就升左5星先繼續打天塔
50萬黑渣中

青蛙有專武會好勁

你通咗天塔就可以打佢5*任

對
反正都要入佢隊打黑渣

首先要出左專武

男主255天之後升邊隻冥角好?

一日引繼幾多次會瀨野
返屋企想用電腦玩

魔獸？

魔劍 遲下會返生

120海冥就停左

曾經有相同諗法最後放棄左

外傳關唔會掉異節
如果唔掉既話勸你地依家打左先
遲下會出好多as

唔記得咗魔劍係有得練

開AF拼佢手速 有無諗過電腦做唔做到
用滑鼠禁禁禁? 未試過 但都係怕引繼問題

會變成點

3次

【ブラッドクルーエル】MP:34
自身に腕力70%UP(3ターン)
+敵全体にペイン付与(対象の耐性無視)

【ケイオスセーバー】MP:48
敵単体に地属性の斬攻撃3回(特大)
+物理耐性30%DOWN(3ターン 3回累積)
対象がペイン時に威力増加
+HP最大時ダメージUP

魔獸5星最後1戰咁鬼難打既

姐喺遲啲會缺夢書多d?

風陣勁到痴線 隻靚腳拳上毒3連擊打20幾萬一下

魔獸五星太廢 冇打

打外傳關 唔會掉野 搵鬼打

我140抽先4.5星

三境我次次最左未入過4境

之前有整過魔獸城 全體小 包回城
而家整咗 拉joker

發覺紗希升五星 一定要有主角五星同火法

點解咁講呢？

第四關個兩隻機兵 弱火同弱斬

joker包辦

Joker 自己有火魔斬突
Mona 又有降知降力
難度好似低左

原來係咁

joker清怪好用到返唔到轉頭
但係已經80lv唯有退落黎用其他角升lvl

可以點用

原版好似唔洗升都得？

原版得4星
直接升呢隻就可以

唔係鎖24，鎖10幾個鐘。我日頭試完，夜晚7點幾解返。

升好Joker真係以後刷副本特別輕鬆

個2隻野破壞平衡
叫人點課其他

你試左幾多次先被鎖?

非洲人褔音黎

望住之後堆開陣角色
你就知哩兩隻好濕碎

百討完仲未整完裝好似蝕蝕地咁

joker 都係負責做奶媽揪大d 新抽角

邊隻八妖最易打

之前打托托vh刷艾米刷到10本
然後托托d裝係刷h頂你

話說
唔覺有無屬性耐性down
全屬性耐性down好似唔包無屬

咁無屬魔法點算

有joker之後 刷蛇肝 樂園 連補師都唔撚駛帶

joker果招d人話包

joker3連弱點
+1/4條af咁濟

3,4次左右

有得玩貓貓了

5星得
伽琉, 紗希, 釣魚法, 瑪莉, 男主, 阿佐, 老師, 艾米, 海蕾, 米悠, joker, mona, 中二(有埋蝶火)

多數都用伽琉, 紗希, 釣魚法, 瑪莉, 男主, 老師, 艾米, joker, mona, 中二
人地d靈晶就擺水槍水弓水法
我就擺係呢d

魔獸, 青蛙就升5星, 不過都係用黎擺
好彩咁岩升完艾米先打東方, 瑪莉拉艾米vc幾好用真係

mona行好有娛樂金魚眼d feel
好似自爆阿叔

瑪莉拉艾米係東方最standard/最穩陣打法

蝶火終於6x
試到一下打十幾萬

人地d狗頭下下都幾十萬

但我瑪莉唔夠快有時

今日諗住打4次h托托算
睇下加唔加到10
咁岩第4次稀有fear
可以+10夢戒

東方杖繼續慢慢打

日?
依家應該以百萬為單位

回家未

垃圾post 不了

冇瑪莉得由奈會唔會好難打?

5境有無人見過黑貓
定係都市傳說黎

夠290速就ok

地底詩人都係都市傳說

貓場 詩人 黑貓
3個都係話1%
但得第一個會間唔中見到

道中應該冇問題 如果你夠力一round 秒晒啲怪
不過boss關可能要多隻奶撐到滿AF 一波帶走

（講緊道中）
boss fight就好似有啲王都係要全屬盾好打啲

係 我都未見過

agger

仲有稻草人都係無見過

米悠表示佢都有全屬耐down

所以工學咁緊要

國

待: 屬盾，哦

等我6 7隻人都有3個(中級)靈晶先

耐性分兩種
物理耐性= 斬/打/突
屬耐性=火水風地無全, 全係包5晒
debuff 物理系可以降完物耐再降屬耐而唔會有遞減
魔法系只可以降屬耐
加埋後尾玩爆擊 隻game其實係物理系著數好多

地詩人見過一次
貓境兩次
五境好耐無入過

異節改版前入過五次終境
改後毛都無入過一條 唉

但係mona拉joker會buff到joker招無屬cv ?

咁火斬係計物傷定魔傷

物

月華 火法 JOKER 瑪莉 主角
呢5隻夠唔夠打貓貓隱王
火槌同紫央無練過

就講就見到

邊個有無屬性耐性down

魔獸王5星隻王d攻略
第3回af爆角
個陣角耐性都爆到
我要到第4回弱物先岩岩爆到

好似係無(無)屬down
只有全屬down

全又唔包無
慘

全包埋無喎
物理仲有個叫物理耐性down=斬打突

我用joker做實驗
耶加翁(全屬性耐性down) + 三重連射 vs 就咁三重連射
好似真係冇buff到

上面你話包5晒既

你搞清楚物理同魔法先
魔法減左無屬耐性
你用物理無屬打落去點會增傷
你要試都係joker 無屬性魔法連開2次就會知效果

物 - 全耐性=斬+打+突
魔 - 全屬=火+水+風+地+無

咁點解釋我耶加翁完劈斬有增傷

不如簡單d, 你講下joker果招耶加翁係debuff左d咩技?

我岩岩試多次都係無增傷
你係咪自己食左其他BUFF

不如其他人試下

宜家真係口同鼻拗

兩次都係非滿血

上面果隻中左耶加翁debuff
咁都唔叫增傷咩

砍斬咩屬?

火

算啦 我講得衰
屬性物理可以食到既 debuff = 全物理耐性+全屬性耐性
魔法可以食到既 debuff = 全屬性耐性
全屬性耐性係包無屬性耐性(只有魔法) 唔包物理
無屬斬/打/突唔會增傷

有咩斧同鎚角勁 好似無乜

thx bro
同埋好似係咪無屬性魔法可以對屬性耐性down增傷?

會 但無屬性魔法正常唔會用
因為倍率特別低

水母同火鎚算唔算勁既斧同鎚角

火槌叔可練?

其實佢想話係屬斬有
好似係

你thx完然後又問同一樣野

全靠我引起大戰咁你先知咋

遲啲有專武勁
而家都唔差
好似係

其實樂園武器真係好撚有喜感

joker火斬最衰係少
滿hp傷害up係up幾多到的

因為被動係弱點打兩下 所以唔可以太勁??

打全體算幾好用啦，就算得一隻弱火打到兩下

3隻怪
1隻弱火都全部打2次

好
我見到了
全部都2次

想問下大家有無去邊打錢好
都未搞靈晶淨係強化武器都已經洗好撚多

等錢關

幾時有

佢自帶2回 計埋第2下其實痛過特大

打露查那

你強太多裝

又要燒綠票

又要碌番去魔獸寶座打王
好鬼遠

我講下
慢慢打錢啦

有無邊度打得最有效率？

隊伍可唔可以改名
有時砌完打某d關
轉頭唔記得左

佛系表示唔知

將joker同mona練到6x
再去打贏左

打個陣搵唔到時間瑪莉拉蝶火先af

有珠個d人
有冇邊個位可以睇d珠點先有 / 咩能力的

我都想有呢個功能

joker咁快
招訓都訓唔耐

看來要升謝提5星...我得阿佐vc係降智

有無人知咩副本啲徽章高數值啲？
我見啲人好多都+25

西亞爾斷章都出左了

出左

我冇個隻野
冇得打

出多D 祈禱同細語啦

終於五星

抽唔到正太

斧?
斧就無乜用

為左正太而抽

隻game 而家成4.1GB

咁多野玩都正常

火隊唔夠勁打螢火蟲

好想摸九尾孤條尾

想奶佢隻腳

最慘每次更新要重裝先唔彈Game

岩岩打完外傳
有冇人睇得明點解kms要裝叛亂迴路落合成人類到？

想問送野比貓之後佢咪會回禮
啲特別回禮係咪只會出一次
定送夠幾次就會出

屌打完荒廢寺入唔返去打fear

連時間裂縫果度門都無得揀

荒廢寺？ 呢個入番世界地圖6個鐘就有得打
定係黑咩城呀

荒廢寺呀

唔該巴打

過晒可以入得番
中途就唔知

好似得一次
要咁多做咩
裝都係整得一件

咁我送比第二隻貓

金符應該打圓木易過守包吧...？
連食物1次打10場1000符
但打極都打唔到120符/次

銀符...打鐘88/次都2046

幾時先有金點符d game

去左個國就有架啦啵應該

又更新 痴撚線驚

屌釣魚好撚無聊

其實獎勵係咪得釣魚妹拎？我見都唔係好勁炸喎，我有as麥提

無課人士表示陪我渡過好多個夜晚王

用全特大
同單大囉
vc就+智

一路釣魚一路睇戲

有全特大

打錯左

As魔獸妹追到安娜同水母 係咪想一屬一隻一拳超人

練滿等但係仲未解AS魔獸妹任務
唔得閒

我打到59章咋 好多野玩

我仲停係第2部前

刷左千幾粒攻晶 但未過古代冇得覺醒靈晶

覺醒要過古代既咩

毒害個堆係晒古代 勁個啲

屌 重玩返之後仲係每日清紅票打火山
礦又淨係開咗個頭

又要睇劇情又要打嘅話要幾耐時間到

第一次入到終境 最後見到法路奧帶路

終境來了法路奧帶路
想要你呢個頭

養咗佢咁耐終於有用 一直都無換貓

如果佢再唔帶我去終境就唔養佢

貓要去到2.2.2.2.2版先好玩 而家無咩玩

幾時追上日版

都就黎追到啦
更新速度己經快左日版一年幾 好似係

攻擊同生命之硬玉係咪淨係得開箱拎？換左啲高級靈精但無硬玉

好似東方副本fear

重裝第1次入game耐到

不過以為轉番中文要再load又唔駛

會呀，用黎清60-65lv怪好爽

fear出結晶 出硬玉俾你咪好著數

竟然唔係為夢書煩惱？？？？

朱雀好難打
瑪莉又啱啱先抽到，刷lv刷到想瞓著

有冇人打圓本多過50分的？
有冇特別成就的

sor撈亂左

未開始升靈間

有3隻水會好d

就係未升好，刷到50+lv

80打都辛苦
你50+

其實開完AF差少少，mp唔太夠用

終於打晒8妖

d乜陣物陣係點用的？
國際版開左了

未開

玩過好多日本手機驚 暫時覺得呢隻係有心整遊戲方面係數一數二
可惜好似日本個邊都幾冷門

機率太低呢

可能劇情冇得飛掛

但係隻野營收好似幾好

打到44章冇課 D石全部用黎抽都係得一隻原版麥提同兩隻4.5星

抽邊個池先

all in joker 拎劈斬斬阿佐美

忍者

抽another Style 好過

忍者日版仲係咪神

狗頭反cap

as 定專武反？ 早排抽到擺左響到wor

貓有咩玩

兩隻都cap
個人覺得專>as

第一版無咩玩 係比你開個新地區打怪換章

10lv專升級好難打

邊到難
明明隻隻10lv都可以開陣af一回

無角色有陣 得火佬未升

有無抽三妹
又係啲痴線角黎

邊隻三妹我全副身家抽晒龍女 無晒錢

新果隻火劍 斬陣

抽唔到 而家有兩本神騎書 差一本就可以了玩水陣

我神騎 獸妹各差1
等緊聖母派

琴日第一次入到終境 我水隊有水槍 水劍 水槌 加埋神騎 應該可以一回殺晒

.gun

去咗月影救咗條友 啲水滴要點拎

右面有路行
有隻黑影fear打 6小時重新一次

有排刷

而家咩陣都無 連貓圖個死肥仔都打唔贏

升火陣
as火法都幾勁

中咗伏 轉返中二原版 好似唔係想像中咁勁 有靚腳風拳

???
AF儲完5次 全體打落去無晶都百萬起跳喎

中二槍有得存技
中毒？

你專武第二戰打左未呀

未

我講火法
槍係用番原版

二招好難打 水劍 會長都未打得贏

冇專武咁就蝶火啦 原版勁係因為有專武

升緊把專武 8lv 今日應該可以10埋

大力刷

我今馹睇下有冇時間解AS魔獸妹任務同埋打少少魔劍2劇情

有as阿妹

仲未打得贏貓道隻飛怪

我都未

一條AF撳死佢
合埋眼都羊

火角得阿妹同咩背囊蘿莉

隻蘿莉我覺得無咩用
抽完都無入過隊

當年好似吹奏過

火拳？

第二隻貓點搵

未入過終境
貓印先得40個

好彩地牢都撞到詩人

用緊xs
玩緊+ac叉電+hot sport會好熱
game都會疾

根本易過見終境

我好似去終境多過詩人一次

又早as

尤其係卡boss嗰陣，睇隻boss變身變到背到對白

你輸左再行過
再去到就可以略過

第1次輸關game再開係要睇

其實邊個紫央勁啲

其實as好似廢啲

朱雀/魔獸王變第2型態嗰陣skip唔到

唔輸就無事

快d出水槍啦就黎忍唔到手

水槍仲要等幾耐先出
我都忍緊手

國際版幾時先一週年

隻火拳有咁差咩
睇評價話係火隊必抽

水得紗希同釣魚妹
青蛙

玩過更閪既驚呢隻都算有良心啦

課金有必中我先會課

日版無佢位置

竟然
咁之後D新角除左風補 zone角 龍槍仲有咩好值得抽?

用貓去搵紫央，比左小魚乾我

想知有咩用 又冇得送

男主af我用龍神斬
然後東方劍加全屬

課金抽機械人ssssssss幾好呀

新手想問as紫央勁唔勁 升唔升得過？

隻game要升lv好快
咩都升啦
至於勁唔勁就

我覺得好慢 成隊60可以去邊刷？

我宜家記錄係40抽0金
仲keep住每日更新

呢個正常啦
唔係5星必中 真係好難中

仲要我有課金記錄
宜家每日單抽淨係用免費石，機率一定會再調低

其實都算勁

邊個好阿

阿媽我得左啦
as拎茜 會長定 水法好

日日清票唔難
唔駛急既又

日本最多課長 呢隻驚仲可以比你玩平民爆機 日本營收都算係咁 無得同囡囡驚比

國際免費儲到2萬石唔知等咩中

巴打真係忍得手

差一本神騎 一本水著YUNA 就可以開水陣

究竟刷天值點先快

買票

食個d +天道具

一個字
記之曰肝

每日清票都係8場姐
但255天究竟點肝返黎

好多個8場
抽

課長會買票刷

整東方裝既各位
你地會差咩素材多d的

日版經驗: 幽怨石 怪魂石 妖怨晶

怪魂石
我已經差呢

得8粒
然後杖同劍都要9粒升頂佢個肺

去睇呢3舊野
3隻都死人鬼火

見YT啲課長抽重複抽到全部255

Fgo真係痴撚線望塵莫及

但真係麻麻地好玩

一開始咁岩有瑪利
之後見你地話蝶火勁就抽......左個中二出黎
4月玩到而家100抽都好似冇

我都想問下國際遲d有咩要抽

拎白票既機會高過升天冥，個人刷綠票感覺上中三張白票先會升一次天冥，又話綠票都有10%升天冥，我感覺係更低機率

破左頭3個外傳，重未破主線第1部係咪正常？

利申：掘緊礦，睇住個城鎮慢慢build up好有滿足感

星期日先得閒買晒D綠紅票去打 打到好撚攰 遊戲太多

咁唔買咪得

新手留名！

而家淨係買綠票

浪費一次拎異節嘅機會

紅票刷經驗 爽歪歪喎

仲未有經關

大地金屬選咩武器好？好似劍最多人用

好似都係得風補、同zone角。日版出左專武，好多原版角色勁過AS。

打露乜乜遺跡搏下，有時會開到10幾卷上級卷軸

FGO講真幾0課friendly
你只要買個三幻神既首抽
抽幾隻光炮 就爆左機
而且鐘意玩就玩 唔玩就唔玩 半年afk你都唔會跟唔上

Btw 邊度睇營收榜？

佢而家出咁快 我都諗緊水槍果池唔抽...留黎抽風補
風補好似百搭啲 入任何一隊AF都得

我屌farm幾耐先整到一粒

點解我80級但點唔滿

你點左啲係原版？

咁樣架

我原版得75🧐🧐咁應該點算?

但應該無關係架，我as桂娃同as會長無練過原版都點得滿🧐

原版都80級就可以升滿

因為你冇原版吧

有要2個都80先點得滿

as會長有，5星會長都有，但我無升過5星會長，升滿左as會長都點得滿

只係練左星80級都點得滿，照計我80唔關原版事

你原版會長有冇點過技先

前四個唔係一樣咁升㗎咩
我隻三星原版茜同as茜都係前三個能力盤一樣

岩岩入左四境
試驗下存取大法 我re左兩次入5境
而家無比人鎖 諗住等返10幾個鐘再試

想問下係咪每次存取果層都唔同左？
即係無得排除法

我屌 無野了

公平咩

近排啲運幾好

白卡係咪紅卷先攞到?我打遺址唔出

啱啱過完樂園
請問係咪得戒指同拳套值得升?

其實升釣魚武好過

太肝 不了

係真

如果速食
係咪升呢兩樣捱到東方都可以?
降魔我冇點升過
都係+1/2
裝整體好似都係星之塔52裝

打咗三本月華5星書返嚟都仲未打到一本阿佐美5星書

如果要過東方 其實普通60lv裝就ok

打咗幾場出咗

唔想再打月影
想打王城升主角天值

用綠卷打王城啦

佛系60武48防here

唔計而家刷緊東方
剩係比5星人用60釣魚武, 防具48
裝剩係整過3個降魔
+1000血(瑪莉)
+20速(老師)
+20幸(中二)

依家用緊呢隊
抽極都抽唔到火補

唔肝喎......釣魚武都冇得升

mona呢

我見有普萊冇放mona 定係應該雙補
咁我唔要蕾蕾

話說原來我都有百幾抽

4月7號玩
抽左160下
有20下係免費

mona本身都係隻唔錯既風輸出
同埋4星角遲早都會淘汰 直接練5星好過

練主角群好過啦 有五星升

齋釣魚唔肝?

要農幾耐

其實有排釣

講緊咩裝先

拎到釣魚妹之後都冇釣過
仲有好多石拎

QA:副本畢業條件是什麼？
1. 辰之國和外面3個NPC高級靈晶兌換完畢(含中級優先兌換的虛無符文)，需貓神神社20次。
2. 全高級符文覺醒所需硬玉，最少要貓神神社+野生硬玉67次。
3. 阿佐美天值255

含中級優先兌換的虛無符文
無限換又叫畢業既

我有釣魚法之後都冇釣了

你釣到之後起碼可以整10件釣魚武

降魔...我男主5星係打10本番黎的

你咁有恆心
我降魔見要刷AD就放棄左
男主詩篇就直接換返黎
拿拿臨拎佢黎攞紗希AS

你刷到255天先算啦
中級虛無符文只不過係比你暫時用住先
如果有力速又啱用咪換住用先

佛系本住總有一天會打到

不過之後青蛙同魔獸王, 米悠5本我係換
要去東方, 天塔同王城升男主天

隻game個國際服係咪都係日本個邊經營?

冇諗過刷到255

東方夠360
艾米刷到175 應該刷落去定轉男主好
男主未轉五星 諗緊換唔換詩篇

點刷到咁高? 每日4場VH?

我見有菲路所以冇練艾米
機械人補得太少啦

你指艾米？開服玩到依家 係呀 不斷刷艾米VH

其實升一兩粒都算
高級晶咁撚大食 你farm半年都升唔到幾多粒

好似唔係？
不過除左更新極快同埋有時啲pool會掉次序
基本同日版一樣

都係wfs 直營
但係就唔知係唔係同一team

話時話
日版果陣因為改機率比人踢爆 送自選券同石
國際版唔知會唔會當一周年紀念咁送
岩岩check返1月29開服 就黎一周年

我東方通關陣係咁 打得都算輕鬆

之後可以點推天值
如果換入主角/艾米，要換走邊個？

主角同艾米同時入
換走水劍同由奈 唔打朱雀

兩隻補師咁多嘅

其實都係邊隻高天就入邊隻
弱火斬（狸貓 熊 雪人etc)用主角
艾米係瑪莉拉上黎加速
不過前排要靈晶ok先可以1-2個特大秒哂
有啲怪 eg高原啲豬好厚血

有得升天值 差好遠

咁要艾米+主角有36天......

宜家係1+9=10.......

因為我主角9
艾米1

諗住一步一步黎集中刷其中1個vh升天值

有幾多人艾米主角兩個都刷天

岩呀 新手邊有咁多紅票

有得刷緊係刷埋啦 數值有得升

你有的是時間

剩係升一個就ok其實
你刷到2021年都未到255

我而家都係刷艾米同阿爾喵
加埋差唔多255天

咁你其中一個255就緊係刷埋另一個
不過我風隊幾多腳 都唔會用艾米

咁應該升邊個先
同埋要換走邊個

唔該晒

表示依家綠票王城都打到想死 真係有排升

講真冥主角都冇野值得刷 除非你冥隊唔夠120
日版到而家先得魔劍係勁

我係
男主
紗希
老師
瑪莉

艾米
阿佐

每場3個都要出全體
豬有時殺唔死
我冇其他可以換
夠120同刷阿佐叫做

海蕾120

你唔打邊隻
拎走個隻打個d得唔得

你正係刷天值 唔洗砌隊啦
換啲角色帶升就ok

唔打朱雀
宜家個陣boss 道中都無問題

我問題係想主角艾米2揀1刷vh
同埋刷夠之後應該換走邊個

thx

換走由奈

升主角好啲 有火屬全體斬

唔打朱雀你擺水弓水劍

水劍20天呀bro
水弓降腕用

欠全體就男吧
有就艾米有暈
同大...

唔打龍換忍者可以塞多個人

我唔識搭下訕only

刷野打快啲全體火屬斬 好屈機

水弓有用呀
打待如果你想穩可以忍者同水弓互換減力
水弓道中又有全體力降 可以清弱水嘅怪

要換一定係換水劍同由奈

我冇其他角所以升左
有其他角可以取代吧...除左刷天
我諗

由奈好似都有減力智

道中拉艾米都夠清吧
我用3隻全

其實係所以我都係建議用阿爾喵同艾米換水劍由奈
加上佢2隻主角有得刷天 所以360天你遲早都會有

揀天值角刷 會推 主角>波米>all
東方有全體技會好d
反正天值都係ad比較有用
冥我升緊妹妹
未開5星 in妹妹we trust

國際版

我都懷疑係

好易計到自己有幾抽，望下機械人啲天就得

有得睇番石使用記錄
我慢慢逐頁睇

唸起舊晚第一次開金門，然後係出普通版水弓。我有AS啦

咁咪好有齊兩個版本

我嘅第一次呀不過升左天值都幾好

讀心垃圾驚
我有水弓as 佢就出3本水弓異節

我6本死神之書，6本詩篇，都無水騎士之書

書易刷好多

啱啱又跌左本茜異節

mona招減完力智都好痛

奇蹟拳？

我打90火鳥
mona減力
再加紗希vc
比火鳥打千幾

你唔係應該用紗希開火屬盾咩

Mona得15%，唔好期待咁多

佢出魔個rd我用屬盾

我而家再reply先諗到
一心諗住佢物攻就vc
求奇亂打諗住叫完哂個火鳥佢

joker mona中二其實唔難

之前得瑪利阿佐第4戰都打到我死死下

我見人地d減攻減完扣得幾百

會唔會有裝火耐性章？
Reddit有人post Joker+Mona過火鳥

人地指上網睇
但唔記得咩王咩人了
應該唔係火鳥黎

瑪莉mona磨過左門少女
終於唔駛唔覺意禁到佢要重開game

入左門2250次

仲拎到50石

dim gun

dim gun 你

因為你我又倒左3000石落海

新ac抽返黎 有排都升唔到個技

好-6咁打贏咗白鯨

. gun

刷刷下東方裝有千7同千1碎片
但我都未諗整d咩晶

終於課左1000石
抽左500石十抽必中
淨返500有償石會唔會有機會用到
除左撈埋一齊抽之外

利申窮到仆街

另外買500石黎齊頭1000石

剛剛打完現代東方（國際服）
求問應該用圓玉買綠票先定係換左女主5星先？（女主得20天）

先5*先

邊個係女主

好想抽嘢

有冇邊度list晒d隱王出黎的

Thx

我估係大波

艾爾喵同大波升咗5*東方副本易打好多

中咗水拳 想要水斧多d

而家打角我係靠p5摩爾加納 ，靠佢補血，風魔，2下特大打

最好POST晒你d角色出黎
幫你砌東方隊

千祈唔好拎黎抽普通池
你等月尾應該有自選/必5 果d活動再諗都未遲

真女主係阿佐美
上面巴打講果個係艾米

岩岩睇fb話又出必中池屌那聲又要課金啦

佢應該係抽之前個必中

有冇人覺得呢隻game聲優參與好似太少

艾米好似ff7個女主
一樣咁大波
其實佢應該當無屬用定風屬用

得呢幾隻5星同埋隻4.5星既燕

賺咁多錢, 但係d配音都係得遇見果陣唔夠10句........
好慳皮

之前棄左坑一排冇玩，想問而家仲有冇p5角拎

好似當無
但我用東方拳+10都扣得少過2風
可以配異境先當無掛

你120天隊好易組啦 我同你差唔多陣
水劍 水弓 忍者(可以換做狗頭) 阿佐美 瑪莉 由奈
你仲有麥堤艾米天值唔差, 120天大把組法

慢慢升下艾米同阿佐美, 遲少少就組到240天
水弓32 + 水劍32 + 麥提24 + 瑪莉15
你艾米+阿佐美夠137就組到240天隊

有呀
佢所有活動都冇限時

不過你記得全部升晒80lv先去打 唔好o徙票嘛

side exp

唔該晒dl 番得閒打下先

感謝萬分

而家用緊呢隊打，但要不停sl同埋見到fear就要走

80lv都未滿係辛苦啲

同埋睇你有無勤力刷東方裝
(全部材料喺野圖 唔駛用票 定時定候清fear就ok)

可以當升埋lv嘅，夠打就ok，個個唔同玩法無問題

第一次正式刷裝
千討都黎緊
好蝕

有無人用過IOS既切換控制 類似IOS自己內置既按鍵精靈
淨係可以每日清紅綠票

每得掛 淨係有時間人手清票

d支線真係好無聊...

第一次入辰
3個都激流之力既

random

原來2個激流
1個激震
眼殘

小學生劇本

話說...上級靈晶個2個+10
係固定的

打到最後一定係無屬
三連同特大已經差好遠
異境拳再加靈晶

門口嗰一男一女好似係固定次序

呢隻game d劇情..對比witcher 3.....
人地真係寫得好好多

sorry我問得衰
靈晶個2個+10屬性

一嚟就同witcher比

冇計, 心入面第1隻諗起就係witcher

Witcher 3玩switch定pc

見到隻game不過冇睇過 聽你地咁講好似大作

係呀

pc

屌你老母終於刷完150個黏土

黏土？

上級晶擺攻人度...+智

你嗰粒係咩

我睇
咋

通常+智都係for 仗
應該唔會錯能力

最大嗰個

啲支線一入劇情就望電腦/ipad
跟住禁禁禁禁

FF下人物任務有語音

係囉起碼個人任務全程配音啦
跟住有得比你聽返咁
有配音個角色形象化啲

應該係掘礦，我都因為咁停左進度

雖然係正，不過到時隻game應該10幾gb

為左個死人木工間屋
刷左3個鐘

你同witcher比
手機刷刷game黎講算係咁 手機驚都係得FGO有比較似樣既劇情
大部份唔好話爛劇情 連劇情都無
時空貓個世界觀好薄弱 我覺得呢個係故事差既主因同埋唔肯dum本

我認真聽左一陣, 發覺打鬥途中其實都好撚多配音
不過全部都係"呀!" "噓!" "嘿!" 果d....屌

哈哈，我11月就無刷啦，仲差16舊磚

受傷叼語文幾好呀，「呀~~~~~~」

受傷嘅語音*打錯字

其實第1部我覺得真係算唔錯 收貨,
但係玩完第2部前編真係屌出黎

太急
希望中篇會好啲

一礦有個位 有黏土 同 砂, 返工10分鐘 禁一禁

起完道橋之後
第三章又要刷礦石整炸彈

睇定攻略
缺既難既一早搞定

入戰鬥畫面
同出招
好似都會講一句半句咁

靈晶升咩好

睇你有咩角
唔知咪升住中級先 遲啲可以拆
3粒中級都+60%

叫咩名

你有冇帶加掉落既角色

有呀 6隻

咩咩之力
睇你隻角咩屬咪用咩
最好揀力速/智速

不停更新失敗，點搞？

重新取得資料都唔得?

之後d角咁勁
即係d王都...

三次了

你有冇綁ac?
有綁就成隻驚delete 再裝啦

an機係咪自動綁左google
如果冇就冇了…

學到野

你又想點

係嗰個咩發行ID

我龍叛j擊手

你係咪要j擊自己先

日版既各位
請問裝徽章個陣
個排位順序係咪仲係低能既2得屬性加埋

無配音真係最大敗筆
雖然我都係會繼續玩繼續課金

笑死

呢度有幾多巴打玩過P5 ?

宜家爆左主線多左時間
想出部PS4玩P5R

佛系而家每日任務
清8票

(刷東方裝)
麻幌湖, 怨丹之原, 妖魔殿, 黑鷺城清2轉
稻成高原, 荒廢寺, 紅葉街道, 崑崙山脈, 移動要塞上層清1轉
巳之國, 辰之國 , 斑鳩之里, 貓神神社得閒就入去拎地圖素材
轉=
男主老師帶4隻蛋散練
每場出全體多數1rd清
佢2個各400mp, 打到8場, 連食物16場
全清fear

再得閒d就搵下隱王打

唔算佛系呀?

我之前冇整過裝
咁岩要刷裝

唔係剩係清票就得
其實刷裝個d好快
16場一陣就過

刷裝唔同地圖要換人砌過隊好煩

而家8隊
1隊刷大波天值
1隊東方
1防採礦
1隊斬樹
1隊塔外傳
1隊機械人外傳
1隊解緊人物任

得返一隊刷地圖

野圖之麻
1隊帶練
1隊fear
你唔駛練既1隊打晒都得啦
最多打fear要前後換人

咩係機械人外傳

唔同野圖要落唔同人
加里德外傳

東方個野圖
老師地
男主火
清唔晒用帶練個d打幾下都得吧

你日版仲解緊挖礦外傳

我國際版
之前釣魚棄咗, 最近先釣完

嘉里外傳出左啦咩?
我以為你講嘉里5星

決定肝埋天塔外傳

呢個仲衰過海蕾
8x萬

上修咗好好多
每個星期買10紅票清咗佢

唔捨得用紅票
想升好大波米先

打一鋪印象 有17000經
係成隊分定係個個都有經？
使唔使上少幾隻升快d

入咗5境
揀咩

終於完咗44章

入埋貓境

地牢未

入貓境一定去到下一層喎

死歐洲人 聽日我又要爆死了 日服

呢隻新斧勁咩

加屬性落隻怪到 出技會越嚟越痛

強制變性

好似多左個效果叫恐懼 中左打會痛啲 唔知其他角打會唔會有效果

精靈武器係咪無用

水隊得水拳 紗希 4.5星水法
點撚打朱雀

幾時出？
P5爆左 個結尾一氣呵成 堅正
但中期有啲悶 金字塔同飛船廠

升水法5星
釣魚妹

我都係瑪莉as紗希釣魚妹搞掂朱雀
佢有1 rd唔打人
唔太難打

唔建議哂時間升 雖然高攻但係無效果可言

2月20
我未玩過P5呀 好想玩

貓道d靈晶值唔值得換？

換啦 反正除左生命硬玉之外冇其他野可以換

冒住封號嘅危險終於

想問下D上級屬攻靈晶係咪每個屬性都係得一個

原本5星升滿80lv之後升做as再升lv係咪會快d
隻as遲過另一隻5星起步都快d到60lv

每屬每武都係得一個

應該唔會
你禁入去睇下升一級要幾多exp
2個都一樣lv個陣入去比較下

硬玉點先有 ?

根據呢度巴打話 結算同地圖箱都會有
不過我都未見過 靠50瓦落多換

結算同箱都有機會出 應該同夢書機率一樣咁西
東方到依家出過三粒攻硬

想問下我係收成村落個旅館交換左啲嘢 佢比左床同椅子我 應該點樣用的

好似係唔同村民要唔同野
你比晒佢地之後就有得拎MONA專武

原來係咁 唔該哂

呢個唔想煩可以睇攻略
要換黎換去

50瓦落多有50個野
係咪total都係得50個換?

定係其實有100樣野
只可以換50咁樣?

得50個換
好似係40個靈晶+10個硬玉
換晒就冇(呢個我唔肯定)

好啊換嘅全部都係mona專武？

要換換換到最後先攞到

唔知mona定joker
總之你要換晒先有

明白 麻煩哂師兄

我要風槍同虛拳丫

虛拳都換左十幾粒上級先出到佢
試過出三粒硬珠.... 滴撚哂汗

好似1月27號係國際服一週年???
仲未有活動公告.... 希望有自選+必五
埋火拳同水槍就抽爆佢

不嬲都係前一日先有公告

一週年應該要有一連串活動... 希望快啲有啦
有幾次都係公布完第日更新 吹漲

今晚好似有直播
睇下會唔會有消息

有無人用IOS既內置按鍵精靈掛機 "切換控制"
諗黎諗去都唔知點SET好 只可以無腦咁係10秒內 SET個logic係點點點

硬珠唔係好缺既咩

八妖要一個打完到一個
定可以開哂d王先慢慢打的

可以開晒先慢慢打

個拳好似幾好丁
可以比老師

係joker專武

個拳真心勁
數值高 又有屬攻 又有速 仲要唔洗強化

玩到16章 隻game真係成也劇情敗也劇情
用傳統rpg形式比你係個地圖走黎走去 係而家咁多手機game黎講算係別出心裁
但支線主線劇情簡直係地獄級垃圾...主角隊人物又0描寫..完全冇好好發揮到比其他手機game更易講故事既優勢
有冇人講下後邊有冇吸引既地方比d動力我玩落去

如果第一部劇情你都覺得垃圾 之後第二部仲垃圾
不過主角隊之後會有外傳補劇情

睇台仔講24小時內唔re超過4次就安全
其實你有咁既閒情可以每張票re 4次 刷下地牢詩人都好

Joker專武*

無計 呢類手機game只此一家
後面啲角色劇情同埋外傳都算係咁
好似燕劇情個乜9隱身術
呢隻本質都係長命養成game

雀

通常都係入到3境先開始re
玩咁耐未見過地牢詩人

還可以 上級靈晶要太多料... 就算整暫時都整唔得幾多粒
況且打東方諗住都係清佢袋 交哂做目標

想要虛拳
風槍暫時
同瑪莉想裝中級2個mp1個hp
其他隨下緣先

其實啲攻擊力唔多抵整
咁多料都係多10%
不如整爆擊

其實艾米上4星書係咪打廢墟hard?
刷成半個月都冇

有呀 機率問題
其他H/VH 都會有的

中級無限換？

一個月前話入4境re
點知成個月未入過4境

礦坑有得執

乜有詩人既咩
都市傳說黎之麻

係邊到換架

建議3境就re
不過通常要2日先入到終境

不嬲係啲抽蛋角外傳同角色故事好睇 主角群？食得架

re 足2日?

因為每日得4次
Re 完4次要等24hrs
通常4次唔夠上終境

咦原來有得簡邊個
以為隨機比

東方副本個稀有圖

2日8次好好啦
每一次開d options 都會唔同晒?

啲option 9㗎
每次入境已經決定咗你去唔去到下一個境
我每次都揀近自己嗰個option

有冇人玩隻game唔只彈 game, 仲重開機，
之前好過一排，依加又密返

可唔可以教下點re
係咪到地牢就引繼去第二部機到 之後就上返上一層？

每開一次game都隨機

咩隨機比
能力係所有都有喎

隨機比某隻八妖

頂你隻天狐物攻打萬幾
打著隻岩換出黎冇buff既

新入坑，想問下幾時先會儲夠石十抽？

另外啲錢勁唔夠，買裝都唔夠錢，一開始要農嗎？定打到卡關先開始搞？

應該係唔洗引繼
據我所知係 入到果層 斷網 揀路線
落左地牢就重開 跟住下載資料失敗
再重新連網下載資料 就去返上一層 再揀過

Btw 呢隻game 咁多角可以用 又無話無左邊個過唔到關
水母我都歐左返黎 打一本地牢一本終境一本 換兩本
前後打左兩隻as 返黎
慢慢打實有既 用漏洞又怕封 得閒課少少 慢慢玩

主要係想要夢書

夢書真係可遇不可求... 多刷票 甚至我依家用圓玉換綠票打東方
唔計六次終境 開服玩到依家都有廿本(外傳加開箱)
外傳其實都送唔少

3x本冇野升

計漏左三隻邂逅 ,,唔該終境應該三十五本

我都有書冇野升

已訂P5R

正常打主線應該唔會唔夠打wo
打到夠石咪抽 不過而家呢幾個pool好似一般

斷網先 過場
過到-》開返上網 然後再斷
地牢-》繼續斷網 重開game 左下角重新存取資料 彈失敗出黎 再開返上網 等load完就會返上一層

嘉里德都幾型棍

咁都好忙wo
我剩係打卷都唔係好想打

打卷好快
我直衝打王

東方整完就唔忙
我整常用個幾個only haha

伸利夢見得瑪莉中二5星
謝提4.5

天狐搞掂
無限加智丫拿

唔覺意死左joker

老師有武用

好堅
差唔多成隊都配布角

即係呢個步驟一日最多重複4次？

根本打完主線之後先開始遊戲
升裝 刷靈晶 打職業書 外傳 升天值
d票完全唔夠用

我懷疑我做錯步驟。本來都去到4境，re完之後由頭黎過

點解免費角會叫布角既

配布本身解免費送比你 好似係

恭喜恭喜
一定細妹，水法異節邊個？麥提？日版好似中二槍咁原版勁d

勁
我忍唔到
巴打等召龍女、風王抽爆佢地就可以翻身
成日睇日版YouTube 都有個白𠽌𠽌魔獸男，似法補，應該都係必抽嚟

又冇話翻唔翻身既...
打唔贏咪慢慢刷靈晶出黎再打
又唔趕既

岩岩到左東方
一開波入左村d同伴走曬
差隻魔獸王唔知去左邊
有冇巴打記得佢係邊

其中一間民居 入去之後最左有3個桶 禁3次之後魔獸王就會出黎

係某一間屋個筒入面 屋裏面貼左面方向

新人開始多頭post加返劇透/劇情討論粉字返好d

搵到了唔該巴打

又一個被魔獸王戲弄嘅巴打

新人lm

佢成日都好認真既樣做埋d白痴野

佢仲中二病過蘇賽特

佢個d唔叫中二
叫on狗dklm

次次遇到boss 主角群都會輪流講野
佢講果句野永遠係最中二

咁佢的確係魔獸王黎既

瑪莉大家會用

+HP杖 搭 加速介

定

東方/異境杖 搭 +HP 介

定

加速 杖 加速 介 用靈晶 加HP?

我東方杖加速戒中
東方副本要快

帶緊魔獸練
招5星全體斬又幾靚

點解冇佢飛天上個招
雖然只會用一次黎睇, 出一次咁鬼耐

變左佢單人出嘅AF終結技

點打細語書最快
升晒3隻邂逅角已經唔夠細語用

後面你會多到想賣

望住男主停左喺60lv好慘

999+

東方副本
紅葉個d 20個之後
如果唔換
仲有冇得再執的

執黎都冇用
夠20個就換咗佢
只可換一次

見佢話換左唔會再執到

副本個辰國
補血會唔會補埋食物的

每款齊20都可以換一種防具 幾勁
唔補食物

外傳有咩好方法刷魔力

按鍵精靈

魔劍1 可以每6粒鐘打一次fear
好快儲齊

btw係咪唔好用vh票黎刷

原來每6個鐘出一次

想快咪用
你放晒加成角未

放到4隻 放5隻就唔夠打

頂一入東方第一隻王
巨魔同佢隻我已經唔夠打
完全打唔入

拎佢啲炸彈炸返佢就得
好易打

個條正gag友黎

搵隻慢過佢嘅踢炸彈比番佢就輕鬆過

唔怪得之啲人話經驗卷想用就用
屌你東方副本終結獎勵見啲卷見到炆

想問埋咁多位巴打
我依家得呢幾隻5星

岩岩打到45章
淨係得本女皇之書
D進化書淨係夠升一隻
你地會揀升男主大波女主定大波miss？
佢地既詩篇都諗住用圓玉換
同埋d卷都唔知點分配好
太多野想打

唸起馬沙

玩斬隊就男主；其餘就大波米。常用邊隻就升邊隻天值，天值高刷副方便好多

男主艾米淨係要詩篇同一堆書 照計會易啲升
miss 要詠夢

睇你啲角好似冇咩地屬角 可以諗升miss先

其實啲角色任務已經描寫咗好多

頭三個外傳好易打咋喎
放一隻80lv 都夠打

你一講完即時中左AS杜娃
都算有隻地屬角

刷外傳 啲夢書先啦

其實俾我 我會簡阿佐美上五星先
因為有得降對面智

無配音

魔劍外僡第二話要打35k魔力
但地圖怪卡4隻加倍角都係得77一場
咪刷撚到嘔

用紅/綠票打魔劍個AD

出p5 好似多人推post

去副本刷

冇人討論日服

你有無每層過到連一次網？
佢係online先會upload資料上server
你全程斷梗係無save低

啱啱追完post得左啦，4本異節，不過都唔該你先

日服長草期咁耐

其實係細語獲取速度比詠夢 異節差太多
一開頭可以直接換詩篇 外傳有詠夢先有錯覺細語唔夠用
艾米阿德同邂逅角都升左之後細語長期爆

其實國際版個更新速度都幾適合

想問下而家國際版初始應該買咩英好？

日版冇人睇得明劇情

買帳？
瑪莉鐵膽

每日最多重取4次？定3次？

鐵膽都係瑪莉
每系我list兩隻勁既 你睇餸食飯
火：AS茜，月華
水：麥提，謝奈
地：忍者（燕），AS娜基（水母）
輔助：瑪莉艾露，由奈

漏左
風：蘇賽特（原版/AS蝶火女都得，但新帳既話蝶火女好啲）
跟住好似無邊隻特別好一係就菲露米娜（風拳）
但活動會送兩隻風5星，一隻早期就有 一隻中期打高難關送（ok易打）所以起手無風5星都得

你地會繼續等定直接換